揀女朋友黎講 唔會食野雜雜聲仲重要過係處女

ff乜柒

最重要係床上夠淫啫

毒撚死返去睇av啦

咪能ff

你身邊啲人係咪嗰個食嘢都雜雜聲見你成日講

毒撚日日被逼搭抬 對耳都畀人強姦咁樣

食到聲

o雪o雪

含撚咩

冇計 日日都遇到雜種